有冇人睇左星空浩劫？

很不錯的俄羅斯電影，不比火星任務、引力邊緣差
只是前半部較悶，後半緊繃

上映果日睇咗
太英雄主義feel

唔知同真實故事差幾遠

睇trailer 似引力邊緣俄佬版

有啲似 的確你冇講錯但good ending嚟

同gravity有得揮